有火警發生，就有消防

元朗有火警可以call消防，有受傷call救護車，有老人院受傷，可以call平安鐘

推

push

有罪案發生，就無警察